有冇窮撚分享下邊到有得dl中文電子書

搵左好多一係殘體字嘅pdf 一係搵到爛哂都搵唔到本書

z-library

more 呢個都多書 係冇我搵個幾本

1. Libgen (英文極齊）（中文都有，但學術書多，要打簡體search）
2. 鳩摩搜索 （簡體書）
2.5 無產階級圖書館 （中文為主，人文社科多）
3.（近乎免費）淘寶search 「電子書 pdf」，5人仔一本
4. （近乎免費）amazon有kindle版本嘅英文書，都可以through淘寶嘅大陸人買到pdf，佢地有特別嘅access，20-50人仔一本

正體中文書真係幫你唔到，太散，多數要買正版。

政府圖書館有得借電子書

好讀

唔知點解上唔到好讀

淘寶不了唔該哂

通常係得正版先有繁體
多數老翻電子書都係簡體嚟

個創辦人過咗身

perfect answer

無產階級圖書館呢個名

無產階級唔睇多啲書點知自己點解無產。

幾時既事

我上個星期仲入到

我上網睇過身已經係18年既事
但係個網就呢幾日突然上唔到

Github

我直接 search 小說名。txt

如果唔開番 好可惜

係最近的事？

係

上得返啦！！！
新年快樂

要簽到用碎鑽先download到

taobao不了，但想睇盜版？

HyRead
可以用公共圖書館account login，就睇到繁體中文書
但係無咁update嘅

但冇得用kindle睇